［糖］有無人覺得強白好食過強黃

強白
強黃

有無強白同好

why not both

蛋黃只限流心